CleanSpark (CLSK)

有冇人留意呢隻？Microgrid + Bitcoin

Predict 6M revenue in Q2 Vs 2.2M in Q1

In the first 40 days since the acquisition of the ATL Data Centers mining operation, CleanSpark has generated just over 56 Bitcoins as of end of business, Jan. 19, 2021.

CleanSpark receives two new EV contracts for GridFabric

GridFabric creates software solutions that help power utilities and IoT products that manage energy loads; Plaid specifically allows products of all types to add load shifting capabilities by translating load shifting protocols into their existing APIs.

There are certain developments in recent years that make the microgrid solution more feasible. The total microgrid market is expected to be around $40 billion by 2028.
CleanSpark has been gaining momentum and scoring wins lately in terms of contracts and orders.
CleanSpark can use its energy management technology to lower the total energy expenditure of its bitcoin operations. The company can showcase the energy efficiency gains to other potential clients.

Cls ka

cls year for clsk

竟然有po
我33.8買 37.1放左

均價10蚊一直坐到留俾個孫

點搵呢d聽都未聽過嘅股

而加先岩岩開始

搵位再買

是

都係唔同地方做research

今晚會唔會有機會再升

一訓醒發現琴晚上到40 miss 撚左
你地有冇set 幾錢就放??

無人會知 呢隻好波動